幾時會有黃色口罩圈

希望大家可以將有多既口罩可以捐俾啲特定機構再派俾有需要人仕